\beginsong{La storia}[by={G. Carletti - C. Contini}]

\beginverse
\[E-] È già successo un'altra volta
\[A-] che grandi uomini si \[E-]sa
costru\[B]irono una città
senza interrogare il \[E-]sole.
\endverse

\beginverse\chordsoff
E pagarono cantanti
per cantare a voce piena
siamo la più gran città
dell'intera umanità.
\endverse

\beginchorus
\[E-] Siamo la più gran cit\[C]tà
dell'intera umani\[G]tà. \[B]
\[E-] Siamo la più gran cit\[C]tà
soltanto il sole è ancora \[G]qua. \[B]
\endchorus
\beginverse*
\nolyrics\[E- D | E- D | E- D | E-]
\endverse

\beginverse\chordsoff
E pagarono le donne
per fare figli a volontà
e pagarono i più furbi
per trasformare la realtà.
\endverse

\beginchorus
\[E-] Siamo la più gran cit\[C]tà
dell'intera umani\[G]tà. \[B]
\[E-] Siamo la più gran cit\[C]tà
soltanto il sole è ancora \[G]qua.
\endchorus
\beginverse*
\[B]Ma, sulle case \[E-]vuote
\[D] l'erba cresce \[E-]già
\[D] e soffia il \[E-]vento
\[D] forse chis\[E-]sà
\[D] un nuovo \[E-]vento
\[D] forse sar\[E-]à,
\[D] un nuovo \[E-]vento
\[D] forse chis\[E-]sà
\lrep \[D] un nuovo \[E-]vento
\[D] forse sar\[E-]à. \rrep
\endverse

\endsong
